\newpage
\section{نمودار استقرار}
اين سند شامل نمودار استقرار سامانه مدیریت حمل و نقل بار و کالا ميباشد. اين سند ساختارگره‌ها را به همراه مصنوعاتي كه به هرگره نسبت داده ميشود، نشان مي دهد.
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.1\linewidth]{images/deployment_diagram/chita_deployment.jpg}
	\caption*{نمودار استقرار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}
